聯署要求港鐵解釋 721 同 727！！！

新手 PO
弱弱一推，朋友整嘅，

目標係喺旺角再遊行前收集聯署，當天發信港鐵。可以嘅話，請大家喺 8月3日上午9時前簽署！

香港人加油！八月三號街頭見！！！！

聯署促請港鐵公司透明地公開解釋及檢討721及727事故，為所帶來的傷害負責，並為未來操作作出承諾

Please sign this open letter urging MTR Corporation to explain and evaluate the incidents with transparency, be responsible to those who were injured, and commit to rectitude in its future operations.

八月五三罷！

入去睇完指引 開去活動台啦

現在正式徵用[活動台]作為[任務台]！！！

PUSH